六合彩可唔可以買定下期

今日買定星期四果期得唔得？

可以